[金鎗六十夢想成金] 十一月二十二日田草十場暨日本一哩冠軍賽賽日討論區II

馬PO龍虎榜 (只計算至21/11成績)
新力必 698
波利 630
人一世勿一世 601.5
金仕芬 393
SakaXhaka 257
尊兄 219.5
Win神Ho 181
saho 175
火屬性比卡超 130
痕哥仔 128
潘頓正賤種 122
金世正 102
切柒裂桃 88.5
心之所慕陳曉明 64
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
智高無上 4
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
大衞希斯 -59
韋舒亞(離家出走) -62.5
梁家俊(無傳承) -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冼毅力saint -90
child -120
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
買韋達會發達 -146
屠殺馬會 -151
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -179.4
奧書 -188.5
福逸 -190
冬天沒有雪花 -190
Priestgod -211
覓腸 -244
時時精綵(馬王) -248.5
Greenwood綠木 -259
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
囧 -357
寶高 -365.5
なつめみお -379.5
Yurab -381.5
烽煙 -405
華可可 -408.5
小川ともみ -419.5
蘭仔 -595.5

22/11 馬PO精選

第一組
R1 龍戰士 (梁家俊[無傳承])
R2 冠寶駒 (華可可)
R3 金鎗六十 (Win神)
R4 喜多樂 (覓腸)
S2-1 啟愛航海 (金世正)
R5 邀遊戰士 (金仕芬)
R6 大道至正 (なつめみお)
R7 與龍共舞 (冼毅力 saint)
R8 晨曦飛馬 (寶高)
R9 錶之未來 (saho)
R10 加州雷電 (波利)

第二組
R1 老表醒 (屠)
R2 金莊令 (智高無上)
R3 川河尊駒 (新力必)
R4 有得精彩 (綠木)
S2-1 戰舞者 (時時)
R5 日日精彩 (痕哥仔)
R6 包裝永旺 (尊兄)
R7 時時有餘 (烽煙)
R8 順勢贏 (SakaXhaka)
R9 美麗多多 (ケッピ)
R10 美麗掌聲 (人一世勿一世)

日本馬4-8穩

唔怕消失左

迷薛黨 are u ready?

贏太多比馬會滅左口

第一場就要叫追數

生命注ok?

馬po迷薛黨

福逸
福善
福逸（彭福公園）
烽煙四喜
新力必
新力必全勝

想賭潘騎王, 係咪個腦有事?

哈

比多隻W 加正q黎可？

有乜高見

有線18馬膽 明欣賞

大眾開心唔打皇牌係咪預左要讓路

lm

幾時搞個馬post18馬膽？？？？？

想知SUPER 18 多D

老仆街果日執完錢今日黎睇做嘉賓牙

金鎗六十又跑, 到正本戲仲有冇力同點去到季尾......

shit恩放

利放賭 史好似好D

比超

放血

肥鬼爆未

下場

大勝啦

冠寶駒

積奇 1，8 QPQ

輸左走返去谷草你吹得佢脹？

阿般定曳恩

沙田得唔得

想買英之友又整個14檔

係CC台同佢吹過兩嘴
條撚樣似CD ROM緊馬PO

會唔會部能起孖

潘契弟史狗會做步速搞死隻8

其他點買

睇完頭場就知今日利放，放頭馬有利
（1號）明欣賞呢d 後上馬反而蝕底
運氣差少少甚至會塞車
（8號）未跑過都咁熱門直程on9 先買

（2號）大眾開心
聽個名都知咩事
買左既大眾咪開心囉
13檔唔係問題，因為呢場冇咩馬搶頭前置，
拎13檔猶如拎1檔
實力上毋庸置疑，完全諗唔到有咩弱點
仲要強配潘頓

大眾們，一起開心吧

冇左方狗
有線18馬膽仲有冇威力

我bill

人和家興試好哂 屌唔屌

等谷草

大利內疊前置冇理由唔要含家興

迷薛黨 召集 人呢

Ching呢幾日好旺

冷門最抵搏一定係英之友
呢場冇乜快馬，14檔夠埋2疊
睇下個p捱得幾耐

明欣賞落班減磅賺哂級數

邊有咁多順豐佬

咁多人要12 點解

我d過關好撚西
一係得兩條pq
一係一條qpq

明欣賞上次百幾倍 今次熱門分子\
1呀

不過唔明點解隻8上場1000今場1200

有冇兄弟都買左大眾開心？？？

仲要跑馬地 同沙田水準都差咁D 唔明點解熱成咁

谷草退出 試谷閘 報沙田
仲要廿幾蚊初出1200
贏就由佢贏啦
用錢買我就不撚了

老苗 泥閘

金莊令，蔡頭要爭錦標賽位

頭場中左幾多福善

12點追

悉尼冠軍！

英之友 100%

識野
連你都推介大眾開心

大佬彪

迷薛黨準備

8>3 12

小注駿益善先

上場追得下

人和家興收收皮吧

又同

肥航?

塞撚到仆街

輕鬆到

紅鬃烈馬
乜撚野

家興

薛恩

希斯

我sit!

原來星球馬黎
勁到

大眾開心好慘 又輸比隻超班馬

死肥鬼

死Q派錢
有返65$

埋欄放就贏

薛恩

紅鬃烈馬

潘狗幾時搶埋隻馬

隻馬un左shit恩返嚟

真係咁撚勁 契弟自己燒到氣咳

有返2.5

9up又中, 屌你老尾

前速勁撚到

我SHIT 40 WIN 無問題
呀欺隻隻PPG 都俾佢

今日塊地似痴左線

肥鬼

係

迷薛黨全面進場

痴撚線 啲時間快到

肥鬼癲到

有番2.5

金鎗點算好

肥狗

1.1 倍 win 係唔係馬會史上最熱？

啡格 位置q 8 14

乜撚野紅鬃烈火？
On99

原來咁勁 服了

賭哂內疊前置得啦

冇欄冇命

好耶

有1.0

8-14 pq 啡格
肥鬼

我恩連續2日有馬贏

冇左連連歡樂都汁得番隻

大眾開心同富高八斗一樣
慘到 次次同超班馬一齊跑

金槍典箅？

有番啲賠率

美麗傳承1.0

撚叔3 WIN
馬場變9晒

搶完 1.5倍就輸啦
呢條賤種

勁到

嘉應之星有得偷雞

希斯真手足 支持薛恩

唔似賀x

嘉應會唔會放到返嚟

金鎗出場

實落重飛

三重彩 買8,3,14 蔡頭

1"08"46

今日放頭必勝？高大

未出力都已經咁撚勁

1400 都好似唔多夠力

快得過嘉應？ 跟住二疊冇欄又死鳩埋

冠寶駒 咁騎法

薛家燕

今日啲馬

金槍六十一放到底

狗會做緊5%定期存款
分半鐘多啲收錢

今曰好有暗湧
宮SIR

金槍原本跑後面

啲馬太廢跑左上去

有咩暗湧
我都唔鬥氣啦
$1也不買算

分分鐘見個地咁今日都唔用咁多

高大初跑1600 仲要g2都咁熱
利伸鐘意隻大舊飯

塊地太戇鳩
等陣壓地睇下點

今場賭我拉

呢個賠率不如留返一陣賭添滿意P

白痴

金鎗個1檔會唔會跟前守好位跑

邊隻放？

川河但今日田雞硬膠

跑呢場個理由有啲on9
話想潘繼續騎
但如果佢想跑正賽都一定換人㗎啦
唔通想潘唔騎傳承咩

希望好似呢場咁跑啦

買134倒錢落海算

高大衰千四上千六
前速可能快過薛家燕

7隻馬除非衰on9姐
唔係好難蝕位

配泥水未

今場都考何妖騎功
今日好似利放
金鎗一檔有啲尷尬 平時都係守住中間二疊位置
一檔出閘drop後啲唔要欄又唔知追唔追得切 亦都怕痴住條欄俾人困住
跟前係嘉應後面又怕隻馬唔習慣
我估何妖應該會出閘拖到最後唔要欄轉彎即刻攞出去爆條直路

跳兩班點搞

你輸嘅話離開啦

應該好快斷唔覺佢有1600長力

喜多樂仲有冇人跟
輸撚左幾次

結論係睇隻馬有幾超

國際賽觀賞算

你做咩唔屌下你老細
太急
好就好在跑道好似叫幾利放頭

勝得精彩

四重彩派幾多

勝得精彩一定要係外面用阿拉果招壓埋去先跑得好

7隻馬都塞車會點

諗緊買p
佢定川河好

金槍派錢

川河啦

收爺啦7斗

兩隻買哂跑2 3

希望唔好鬥燒啦

今場買咩

嘉應定高大好

屌你啦
得果7隻馬
易跑到傻啦下話
有咩咁撚難呀
14隻馬1檔就話考下取位姐

佢宣佈掛靴咪俾佢騎返場益吓佢

2號拖既位置Q 平過就咁買位置
打劫

peter揀2仲咁大聲

最怕隻馬走得唔順

咁我覺得如果佢終極目標係正賽
跑呢場同跑下星期分別唔大
今日跑咗多一個禮拜休息咁解

馬po吹雞撐何妖未

瘟神騎王入幾多好

買飯食

金槍睇下佢點樣跑算啦

騎條友3隻馬都嫌多啦

金鎗六十點輸...

愛馬

頭場贏好多 lm

真係要賭, 我賭嘉應WP好過

吹你老味 好撚柒煩

1-2-4-7 4重

係 1分鐘後有10%回報 去邊到搵

撐隻馬姐 關個人咩事

賺 $2 電車錢都好

撐隻馬咪即係撐個人

佢又贏

集合曬成個馬po嘅燈力

好過買5仔收息

蔡虐翰11月禁掣無人能擋

協霸p落飛

川河

勁有自信

落飛黨又搞事

蝕咁多分增程

有1.1，有息收

金鎗六十表演賽

睇表演

范高個仔咁好分

隻隻place 都落飛

岩呀
你匯豐一年都係5%
金鎗一場就10%

已經拎二疊

勝得精彩跑到連見習生都不如

真係步步友咁

拉狗咁識做

馬主派口罩

馬主派乜9

派口罩
屌你派錢啦仆街

勁到。。。

又係一出頭內閃

毫無難度

派口罩

內閃都一樣咁輕鬆

川河得番1.8p

根本冇得跑

又贏

馬主做乜9掛住派口罩

又係一鞭都冇打過

嘉應之星千年老二不過抵啦呢系馬成日冷食

一加速都唔同級數

川河p 打劫

打埋可能識飛

馬主個囡呢？

真係禁住上黎

屌你老母莫雷拉

好似係金鎗六十口罩？

唔係派錢架咩 派口罩做乜

雷狗洗唔洗咁禮讓

隻馬下下咁閃入去 正賽要同架仔馬短兵相接戈時點出盡全力

買1-2pq 好過買1p

田雞係都過唔到

馬主派口罩 大家開心，！

佢老味

可能一打就收停

嘉應無出全力跑 佢第三段無搏走甩

次次行過已經出頭之後內閃都贏甩

識做人 正賽R到架仔馬騎先報牛

高大第四算係咁

馬主派金槍六十個樣既口罩落去影相攞獎丫嘛

1.1 電車都無得你撘

我屌2.8變1.8
買位置Q有2

可能買咗二重彩 俾佢快啲上

買咗5萬
1分鐘就再收多5000
好過支那肺炎果5000

馬主：你影我派口罩做乜9

贏完3關抖暑隻馬真係仲勁
佳龍駒真係唔撚抵

金槍內閃到 下場應該收皮

其實隻嘉應都幾慘

高大衰應該唔係一哩馬?

好正 好掛住佢

不嬲都係咁

唔係正常架咩？

高大呢場都算係咁

除左金鎗冇馬改變到名次
條跑道問題

美麗傳承到呢家金鎗

係咪教唔掂隻馬唔好內閃

薛家燕=現代版美麗之星

第四唔知獎金幾多，肯定無左一兩場頭馬

跑一哩連撞兩隻馬王仲要係埋唔到身果隻

搵次如果內側係有馬平排上佢會唔會抽住騎

慘？
嘉應精英食到痴肥啦

日本隊派咩馬嚟

咁少馬有得跟前d
轉彎出頭都正常

金鎗六十同大家一齊對抗武肺
贏就有口罩

冇嘅，做美麗之星二號啫

奸有奸輸

莫雷拉都撞開
使乜抽
狎埋去算啦

何妖好能型

美麗之星都係比步步友食住者
家燕比傳承屈完又比60再屈

無人讚川河忠心

日本馬應該唔夠金槍跑

我諗係呂健威廢事教走規

高大威猛去博下加程上2000好過喇

牙拉無誠意

小5磅應該過到嘉應

Thank you Vincent

樣衰...本地型當然係家俊啦

馬王比個華人騎真係個feel 爽好多

佢玩group下下遇到家燕又係好難搞

千6都未到喎

大概係咁譯

喜多樂放唔放阿

最多頌讚火星

美麗之星好似贏過G1

跑g3有得贏啦
點會未到

蔡俊燈竟然將祁義理同大條脷相提並論

金槍去安田未

放聲歡呼 頌讚火星 冠軍車手

真 佢真係最靚仔

華商會 精英盃 夠做架喇

場場都有人咁講

Tom Queally 咁廢點比呀

美麗之星G2爆完，方蛇正賽tip咗追寶尾

淫kit 識食 好似係佢自己做主動

最怕高大加左分但冇左場頭馬

應該留係度屈機啦

下場比人告

金鎗去凱旋門未

傳承外閃，收皮
金鎗內閃，收皮

得場馬會一哩

放聲冇報
車手唔來

放心 一定最少加7分

趁步步友半彎執到一劑

可以同何妖比

金槍好過傳承啦 起碼出左頭先閃 傳承有幾場一路外閃一路過馬

4個一樣高

金鎗去澳門啦

雷狗頭3場跑得好撚肉酸下

亦係步步友開始收皮果場先贏到

當年贏到金鎗冇得跑嘅將耀再贏到馬未

今日佢唔志在啦，幫外仔揹下飛好過

如果冇輸比將耀個場應該可以挑戰精英大師個記錄

BTW 隻馬內閃我就諗起Treve

長進屈好多

輕輕鬆鬆last 21.89

澳港杯

當初以為佢做到香港祁義理架

金鎗隨時唔差過當日步步友，外隊黎無運行

有無機會22年去杜拜

雅士谷金盃 金鎗六十何澤堯贏呀！

馬主有好多馬係澳門
同日出擊

去杜拜獎金高好多

閹咗嘅唔可以跑

咪搞啦 跑1600咪算

金鎗同放聲歡呼跑未
又沙田馬王？

雅士谷金盃

真係唔明高大威猛跳級增程為乜

咁係咪正本戲又輸

輝哥話要同金槍決一勝負

閹咗可以駁返

試吓自己有幾多料

輝哥岩岩已經跪低左

笨輝話可以跑下星期一班千六
不過阿般一早book左馬
佢又唔放心俾泥水跑

富存大師

treve一冇欄就仆街

一出聲就扣分 唔係真係完美

輸唔遠
算係咁
唔係川河食左佢個位可以再近d

馬撚咁大條都駁得番

大賽日都冇見賭波馬點都係差啲野

世一泥水都信唔過

key race Q點睇

仲有周俊樂

應承系得番一條友係度

有錢女黎講幾清泉

想比佢屌

shit恩咁快戴鏡做咩

馬主黎講應該算窮？

0仔

佢話想要個熟馬性既人跑
但係隻馬得兩個人騎過
另一個今季仲未贏

怕曬

何妖就爽 有呢隻馬呢幾年想窮都難

馬主黎講咪係囉，但同普通人仍然一大段距離
養馬仲貴過養法拉利

今日都幾難賭

型

高大衰呢次慘
27萬獎金但係起碼唔見一場頭馬
個第4冇威脅

希望唔好加得咁重手

玩鳩閪聲佬

一隻賺突啦講緊上一隻養緊五班馬黎

決定得條路咁行都預咗

幾難賭今日都
冇得追都

金鎗ppg好似算平

4場點買好

2定3

赤馬雄風 爆呀

好似都要百幾萬

是必飛飛上場唔係強組
仲有9倍

堅有料 P

勁力十足

三十萬紐元

有得精彩

30萬澳幣，簡直超值回報

堅有料

喜多樂

2-3 PQ

ok

3回到咁

下個月執埋香港一哩，又多千五萬

入Q果場都係回

橕潘條路好難行

潘狗都係無運

潘頓係咪又要停賽

算漏左賀年cls 既 14檔仲留
嘩 隻富存大師做乜撚呀

塞撚到傻

買撚咗是必想針

周俊樂又停

阿般咁樣俾人劏

周狗

屌俾周狗阻

巴度屌你老母

20.92
痴撚線

喜多樂企左係到

20.92 塊地都救唔返喇 7頭

田雞頂夠未

巴度真係癲癲地

潘狗黑到仆曬街

今日d馬想點

潘狗幾耐無頭馬

是必飛飛真on9

閪黑潘.....

三生咁都無頭二

其實已經跑得好盡力
不過真係冇運

暈了容狗都有打疊

cls 隻富存大師慘撚到

潘

三生無運

隻飛飛畀人check一check 唔係應該贏

賀狗全程大外檔

第五race meeting未然

呂狗隻富存大師又想偷

我潘究竟做錯D咩

第2有撚用

唔好撚再講呢條友啦

今日潘係出力既
係無運

潘頓慘

佢都有阻是必飛飛

潘撞史
周狗傻撚左

唔塞有頭三

企咁滯

勝賢過落去勝治

似癲

有冇日本手足

喜多樂有跑過咩

日本馬點部署

韋達其實識唔識用周SIR
全部贏外線
最後D騎功點似7磅

周蛇去馬唔理停賽😂

入面有位又出去塞

唔係周狗點樣冇p 呀 cls 夾兩次阻一次返黎有勢 下場又四倍開跑

咁癲

日本9隻馬99倍
香港1隻都冇

啱啱明欣賞都去唔到 呢隻要啦

周狗咁樣閃法唔收鞭
告得魯莽策騎其實

周俊樂大幅斜跑

冠軍車手還我血汗錢

停硬啦

Admire Mars歐洲都回飛了

真係三大熱門了

潘狗200阻到皇天
周狗最尾大外閃先掂到潘狗
兩單黎

無阻到人, 我估唔使罰, 會警告.

喜多樂幾時先跑到

冠軍車手

又叫曬啲師傅入房

賭 3 4名呢場
博冷 3 14

Resistencia其實係咪唔抵搏 2歲係好勁 但3歲好似係咁上下

呢班日本馬有冇機會砌得贏金槍

4 17熱到

3啦

好似場場都有隻波斯劍客

騎師今年幾好手風
我覺得爭3344係到佢

佢唔係跟韋達既咩 ?

好多師傳 ?

完全唔抵
3歲馬囡真係好差
禮讚上場富士守好位都被陳年彈開

重注戰舞者P先

幫我贏過大錢

車手求下你

有冇人買車手

WIN 有7.6 賭撚埋

10號日本508倍

連G3 都跑尾2
8歲老馬
1同10 根本唔駛買

高雅志

22/11 馬PO精選

第一組
R1 龍戰士 (梁家俊[無傳承]) P$36
R2 冠寶駒 (華可可) 輸
R3 金鎗六十 (Win神) W$11.5 P$10.1
R4 喜多樂 (覓腸) 輸
S2-1 啟愛航海 (金世正)
R5 邀遊戰士 (金仕芬)
R6 大道至正 (なつめみお)
R7 與龍共舞 (冼毅力 saint)
R8 晨曦飛馬 (寶高)
R9 錶之未來 (saho)
R10 加州雷電 (波利)
W-$28.5 P$18.3 Total-$10.2

第二組
R1 老表醒 (屠) 輸
R2 金莊令 (智高無上) 輸
R3 川河尊駒 (新力必) P$18.5
R4 有得精彩 (綠木) 輸
S2-1 戰舞者 (時時)
R5 日日精彩 (痕哥仔)
R6 包裝永旺 (尊兄)
R7 時時有餘 (烽煙)
R8 順勢贏 (SakaXhaka)
R9 美麗多多 (ケッピ)
R10 美麗掌聲 (人一世勿一世)
W-$40 P-$64.5 Total-$104.5

周仔偷個位幾靚

放聲歡呼唔來香港鬥金鎗？

想賭冠軍車手

報都冇報

2 6 17

正叔有乜推介

今日阪神放定追好

4號超班

4 17 我睇就單Q
賭3 4 位就 3 14 16
唔信2隻3歲

車手

日本幾隻幾百倍

呢場1600 外圈長直路

17個人咁撚垃圾 跑低幾個馬位啦 傻閪黎

隻車手一路行一路合法減磅

橙紅色

火星歡呼

海外馬都賭 究竟要幾爛賭先可以做到

Salios

坡馬都賭得落日本馬濕濕碎

戰舞者獨忌杜利萊

8-17有冇同路

信正叔

波斯劍客唔到你唔信

隻3 個place 有冇咁冷呀

3號騎師似弱智

3歲真係垃圾

戰舞者笑到我

覓腸中四重

無計
博下
G1 完全冇得爆

杜滿萊等比細佬養

戰舞者辣殺到

賤舞者

杜滿萊洗唔洗咁撚後呀

金槍黎架

日本盃識點買

頌讚p

冇喇
大外一氣冇影
正路到

連贏位置Ｑ 1 場 7 頌讚火星 + 9 勝治 +
11 橙紅色
4號一鬆

李x華

真

牙拉索騎頌讚火星啦

杜滿萊真係廢物嚟

豐哥由得隻2慢放

廢到

乜撚野杜滿萊 廢過周俊樂

冠軍車手咁耐無跑都第二，賭能

3歲賽績嚇死人
完全埋唔到古馬身

有無得爆都跑盡俾人睇啦
個騎師出閘拖到包尾
轉彎幾十疊
係日本馬咁on9定點

唔怪得雷神咁想去日本啦

唔垃圾點會係人地揀完先到佢

戰武者依家1600短啦
但係4重都冇就

預左

完美示範馬有人冇

屌你老味，杜滿萊正垃圾

唔係個on9騎師點撚樣冇p 呀 佢留係香港追丫嘛

成個日本騎師咁

跑咩

車手大p

杜滿萊廢係事實，但似乎戰舞者都唔係咁高班

第4都冇

絲綢會都係鍾意各跑各

輕鬆

換莫雷拉肯定有第二啲步速智慧廢過薛恩

唔旨意贏
跑正常少少頭4梗有啦

17檔

7 8都交足功課封4
4鐵定馬后lv

戰舞者似千六唔夠追

根本就係
日本盃係咪杏目耀滿瓶

第五場就巨額過關

正叔

莫雷拉 去到日本舞黎舞去架咋喎

豐哥由得前面慢步速

我覺得正常發揮+個檔好少少至少係同7,8影相

燈西來
車手久休都有

根本唔係後追馬，前置4，5，6位

雷狗去到日本的確係高過杜滿萊

莫雷拉講高左 可能黎水都有前四 未見過日本有海外騎師廢過佢 連係香港垃圾到仆街既連達文都叻過佢

Salios就算用道歉誠都可以有P啦

錶之智能點輸上場咁快都有

真心，希威森都好過杜滿萊

錶之賤人點輸 1檔利放

唔知係咪因應排最出就拖落後面
結果咪蝕到喊

呢件真係諗唔明 點解會愈騎愈衰
果陣過嚟香港都冇咁差 果隻樂在其中騎到一百分

今場連邊隻放得出都估唔到
買條鐵

割電啦無錢交電費
我要睇卡通片呀

唔係後追馬
打吡就話靠質
呢場drop後慢步速點跑

冇競爭就愈黎愈廢
問題係老母華靠食老本都夠殺

君達星

俾著日本仔被人阻住就收工
係佢仲識轉位

支持小牧太

O遊戰士唔係爭呢場唔通會夠爭G1咩

李慕華keep到法國水準，冇退休
杜滿萊應該歐洲一半水準都冇

5隻馬都塞果個？

本土化 川田福永都應該好過佢

仲有邊個

公道講句
個場冇運

叻仔黎 你估易架

隻銀GG能係咁屙屎

我懷疑岩田望來同橫山武史都好過佢

松山弘平勁過呢2條友先

係好定唔好???5分鐘痾左兩鍋

要蝦定要錶

又輕幾磅

both

日本馬久休可以唔駛理
氣自豪初出都贏天皇賞春，從此無睇過呢樣
因為日本d設備好過香港，可以9成馬出到黎

死Q

提提大家
二級賽係比二級馬跑

錶啦質新當打1檔利放

雷狗似又3疊

比隻二級馬我

載譽P派錢？

遨遊

唔係廿蚊馬下話

全哥兩隻

2w

靚到癲

牙蔡係咪頭幾場試track 咋

1-3

寄望幫阿潘拎返d信心

戰舞者完全係輸人
最後400跑22.5, 最後600跑33.5 (11.0 10.8 11.7)
戰舞者係最後600衝得最勁果隻
22.5 last喺果個位，金槍六十都追唔到啦

1-10

輝哥！

聽日就會覆馬會來唔來跑盃定一哩

牙蔡

冇晒人

又世界快步速跑第2
田雞食屎啦屌

大撚王

賀狗垃圾到無倫
唔慢閘贏9左

蝦！

1號！

簡單

大藤王

大藤王勁到傻

潘頓幾時死

估到3疊 估唔到贏

潘跑第4

正本戲1200 睇LONDON BRIDGE

旺蝦王真係三疊

點解

畀兩隻灰馬夾死

阿方果隻呢

蔡明紹好撚好野

華蛇都失控

君達星後過隻蝦

蝦女贏場G2都咁開心

大摩無講隻馬早段文靜最勁咩

賀狗死上黎做乜鳩

再也不相信潘狗了

3疊都贏你啊

潘狗真係狗黎....走入去自殺

遨遊戰士比我想像中ok喎 起碼唔係輸好遠

全程三碟

賀狗過終點都係砌緊

最後50仲以為日日精彩頂到

三疊都贏大把係手

君達星可以好啲 捉過龍

呢隻真係好馬黎
咁都打返上第二

贏過添 潘走入面塞死

死都要入去
智障

老仆街乜都練到擺前

唔塞起碼有p

完全係贏級數

以為佢入Q

剩係識跑3-5名

蝦女今日戰鬥格

買撚左p

想揸佢個波

唔走入面應該都蝕唔起

大藤王500左右騎，200左右先撻得着

慢閘爆到第三

3疊都贏 錶之友1檔都無

1檔頂完就搵cover啦 on9 45.1

23.18 21.93 22.89

依個真係唔記得左我對佢既印象只係贏過1000

下次佢可以試下威爾頓咁600 700騎

冇辦法 隻馬要縮程食級數 上到去1600又唔夠人跑

告狗on9叫佢放啦

6場1號出場
大家支持下

但最尾有fight back 咁

跑Group田雞就現形啦 上年幾場短途又係咁 場場比呀拉擒

呢條友完全冇plan b
咪撚再比放頭馬佢跑啦屌

屌

好

兩件垃圾年死全家
買哂1 5 9，q都無呀

12月都就快嚟

跑多2步Q都無

吸收經驗，再早D騎，有權爆埋

呢場正路應該 遨遊、蝦王、大滕跑三甲，隻錶級數未夠，要再進步

直路一騎落去無

彭國年呢幾日贏唔到等埋班海外來客串
騎都無得騎
又重磅

1號點輸

有無人帶領追下數

淨係識騎紅衣醒神

佢上年跟告狗好似都搵到下食 唔知咩事

潘狗係要死入去塞
唔塞有p啦

蝦系馬主都係PK
人地條彩帶好心幫手揸住

我烽係咪去左現場

係馬格

佢行緊圈

唔會再買田雞 肥鬼

點解一定要放 上年都係跟四五位最勁

安采食得未

今場精神威一放到尾

上場同今場輸法一撚樣
隻馬忠心都比佢玩死

等落班

大道至正真係可以場場跟，馬房最後招牌

其實幾勁

隻包裝有無得跟前D

烽煙四喜好勁呀呢幾步

3T 安慰獎 係咪中頭兩關都已經中？

上次周狗試到留一留仲勁
今次彈閘都死留，換個好d既鬼佬可能有g1獎金

今次彈閘 根本任佢擺2 3拉
係要留到咁後 當係金鎗咁跑咩

少少好笑

呢場1號會唔會包尾

第5場馬會派錢

點解包裝咁能熱

翠湖飛鷹增程田雞大熱
笑撚死人咩
1 檔塞撚硬啦佢

騎師

想買柒俊

馬po小左咁多人既

個個贏夠

天池

??

安采

唔益CD ROM

第尾

賭神們有料嗎

Gun

包裝永旺

害鳩呢度兄弟係得你先做得出

唔撚駛包尾

田雞弱智

係就係低水 不過真係輕鬆到。。。

大道至正都冇
雪茄鄭你收皮啦今年

波健士想點呀

轉彎10疊都有

尾二

有冇人話我知, 波士健成撚日係到望望望, 望乜撚野?

跑長途咁勁既潘頓居然第一、六場無馬跑，搞咩呀

孖寶
大道至正好失望

雷神

唔撚駛包尾駛唔駛俾條命你呀

落飛贏無癮到

柒俊

同路

淨係玩落飛馬

鄭偉浚叫人重p 食屎啦

何妖包裝當金槍騎dklm

我錯囉咁點呀

馬po宜家真係好靜 返波po算

大件事望入面10次仲乜7

On9騎師

何妖P都冇

波仔

擺黎擺去都擺唔正黎衝
都唔知佢想點

唉屌大道中伏

但800又好比心機

田泰安樂死

何妖都係 why not both

邊隻時時好

加程遇快步速
算跑得比預期好
個1檔又玩死佢

1q番

識野

巴度，我屌你老母，成條直路㩒住冇騎過，99(2)條啦！

隻大道至正真係失望到不得了

潘頓呢場贏唔贏到呀

雷神騎師王有無

有人過關飛潘狗生命注

三T安慰獎 三百蚊

告狗又底出
時時又要底出
三重彩381算

賓州司令有千六唔跑跑呢場，乜料啊

潘呢場去唔去

馬克 老咗都要跟 love

有冇與龍共舞

時時有餘，大外檔殺哂

任我行 100%

潘狗今場都羊唔到就退休算啦

咪燈啦

食糊

跑二千喎今場

退左啦，依排出黎操馬

條女

添滿意

終於靠雷神贏撚返 ！
斬手唔撚再買屄潘 田狗

收爺啦7斗
我都未嫌你燈

2000仲岩

屌佢老木未

仼我行可唔可以試下留後衝一次

何妖又幫師父贏group

睇黎又開大熱q

告東尼三重彩

peter次次爭住揀最熱嗰隻

傻閪嚟
步速正常
基本水準

1 3 4狀態都唔錯 揀馬先揀（大熱門）

你100%好似

想買p

時時串q

同你一樣

今場唔食等幾時

勝出練馬師

我能要拖

時時精子玩脷既咩

時時屙屎

時時瀬屎

女皇盃都有玩

其實點解幸福掌聲唔俾返薛恩跑 果場跑得咁靚

仆街又莫雷拉騎王

能叔識大逃既咩

記錯sor

3隻係晒前面

無野睇

我拉勁到

2.4 狗黎

潘狗

潘狗真心食撚左屎

時時精子都收皮 潘頓無了

玩脷瀨屎

原來時時回飛

潘頓無了

手馬都退
今季都係雷狗惡晒

戇鳩 1:59:32

添滿意一早換拉叔會多幾多w

潘頓

拉

明知告狗底出 硬係買唔落手

時時有餘2400係咪會好啲

潘狗36場不勝

與龍共舞 肯換騎師未

馬克羅斯

潘狗輸左仲鞭
留力好過啦

潘呀潘....

交戲姐……

莫雷拉六寶衝呀

轉灣拉哥駛唔駛警告

輸咁多場已經分唔清大潘回塘定唔去

其他人可能停左

佢就應該警告下算

老仆街>全DADDY

上季用得太多

何妖騎王最後上船機會

田狗浪費左隻馬幾場

點敢停佢賽
仆街咁樣CUT 左與龍條線

潘頓幾時會再贏馬

潘狗名燈指標

個人始終上唔到大檯

呢隻馬又唔係唔輸得

7 11 qpq

威威心得 100%

雷狗個勢好勁

佢條撚樣只有騎野田優驥唔騎添滿意

田狗做步速仲衰過蔡明紹

呢d步速望空足全程都幾慘

重磅得唔得
同埋個個以為落班即食 我驚肥鬼唔去住 撚多幾場

添滿意轉左告狗之後真係進步左

添滿意唔同哂
時時始終花無百日紅
都要老退了

哩半都仲係香港第一嘅

潘狗都冇騎錯
但好多馬都係2233
真係
唔想雷狗獨大

正常
係估唔到接班個隻係6歲添滿意啫

雷西獨大係因為方狗成手比哂佢啫
扣返方狗d馬其實差唔撚幾

威威心得

香港都係養中短途馬著數s

小弟覺得菜頭香港場地放頭黎計，都數一數二

迷拉 迷到

雙贏怪得邊個

又或者禁講
無左大摩之後
中長距離邊隻接班都係睇告仔練邊隻

我賭馬都係鐘意賭拉

正氣

方狗手馬係贏得既求其搵個正常騎師上去都贏到

蝦丶爭分同時時俾，時時獎金應該高啲

咁應該係gay

2班或以下係，能夠係group做獎金常客就當然係上到2000米果d著數

希望金鎗六十之後會考慮跑金盃
趁宜家中長途冇咁惡 試下都好

跑金盃不如去杜拜

又贏幾多

冇必要同香港班馬跑

足金好球一陣會唔會讀錯

少賽程已經難搞
長極都係2400 隻馬要再長D就真係捉蟲入屎忽

時時收皮既話一定係留香港偷三冠

2400

養隻短途馬三四班升降機
練嗰個識部署好彩既一年贏到兩三場咪仲爽

d人9up可以唔駛理啦

有聲

腎仔：呢隻馬名要慢慢讀

英超場場精綵

記唔記得四季旺係點

呢場要大潘了

雖然係9up姐，但靠質唔係冇機喎，當然跑完肯定元氣大傷

跑安田啦

潘狗真係要澄清

係啲馬唔得

多過佢發揮有問題

杜拜

好多豬頭骨

場場精綵啦, 上場全程3疊唔計數啦

方嘉柏唔俾馬佢

嘉應精英有冇可能

唔要啦屌

順勢贏

益哂拉

金槍2000未必砌得低添滿意，2400更加唔洗諗

我潘係呢場

共同勝利

喜駿駒

買咗

隻7仲有飛

我頓

阿般終於贏

章名失控

呢場已經睇到潘功架

旨意肥鬼

章名失控屌球狗

都柏又黎過一過冷河成49倍

潘差D比球狀fight back
終於反正 無買都開心既

潘頓！

潘狗呢啲先叫騎馬呀嗎

潘狗騎競技系屈到

波仔騎功其實唔差

以為潘狗又失運

買你30幾場又唔贏，買第隻w你又識贏

又叫六寶牙

召妓勇士同以前隻競技英雄一撚樣
落三班阿般即刻合埋眼買

都柏唔買先有p

笑撚死 拉馬拉到唔識贏
而家贏一場都要出盡奶力你都有今日

砌到盡先贏，競技勇士真係慘

熱門就算啦今日

三疊都唔斷

阿年d死人騎功

俾拉win咗走甩咗

好大進步

都柏點賭

場場精綵廢撚到早知買肥航

三叠放頭唔斷
點玩姐大佬

1 14啡格

呢場一慢步速又開返前面

三十幾場有邊場係鳩跑

肥鬼 no.1

隻馬淨係識單騎領放
波騎得好？

軍事系愛爾蘭有隻馬
夠分就運過嚟著競技XX件衫入白頭佬倉

潘狗場場咁騎咪唔會搞到得番咁少支持囉

好多場去盡都係2233
算啦好撚多盲毛人屌佢又屌

到時潘頓一騎又合埋眼買

好鍾意隻錶之未來 但啲飛好似唔夠硬

呢場唔係早段積極應該又第二左

贏既做乜都岩 輸既做乜都錯

我都鐘意

雪中送炭葉楚航

收到

隻好波增程應該好快食得

屌下鬼唔撚得？on9

比隻嘉應埋黎⋯

就係俾佢隊爆4重

潘騎競技系真係有120%buff

中咗大7等

屌潘頓個啲你數下佢騎咩馬先啦
人屌你又屌

外仔頭幾場去左邊

順勢贏最內欄但埋唔到黎賭馬

終於有人講返句公道說話

你咪屌撚左囉 點唔撚得呀

剩係知連連比shit騎都係會輸

奧蛇 想問你 知道必勝 會唔會再賭孖寶
小寶同佢二揀一

時時精綵

田狗你落報散步

究竟電路宜家出到幾多號？

今日咁熱 陣間開埋兩場熱門
六寶六環派幾多

一三六七

田狗食左屎

呢隻雖然係禁講
但都係果句
比番薛恩啦

屌你老母 反潘

轉彎比馬克帶甩都知唔對路

樂觀諗可能呢場洩火
費事好似上年禁頂口

反潘迷潘準備開片

簡簡單單
何妖孖寶算了

般刀巧迷，識謎迷老豆丶拉丶戴圖利

迷何妖果個最撚on9

何妖尾兩場孖寶啦

獸醫又黎

潘退休想練馬定醫馬

條女係到鳩up係咁比人疾

特醒？

一隻豹食3隻牛屌你評述員9up袋錢

何良醒未

迷豐

1>4,5,6

3 號飛數唔似

未來